[重開] 要光復香港 三條戰線係短期內真係有同等嘅重要性?

前言
琴日出過一個Post 有唔少巴打批評個標題唔好
所以今日從新開過一個post
我先講清楚 所有戰線都要做
但現時光復議會嘅重要性好大
應該投放更多資源/焦點
下邊會解釋點解立法會選舉咁重要

我哋無人知道要成功光復香港點樣做先係正確
所以一直以嚟香港人都係以’乜都做 睇下邊樣成功’

基本上依家有3大戰線
1. 光復議會(立法會過半): 掌握更多權力 否決賣港議案
2. 街頭抗爭: 以示威/遊行等方式施壓
3. 國際支援: 外國國家向中方施壓 以人權民主法案/其他方法 懲罰賣港官員

3大戰線雖然同時進行 但未來街頭抗爭同國際支援嘅效果其實係建基於光復議會之上
佢哋存在有A就會加強B同C;
而無A就大幅削弱B同C嘅關係

再講清楚啲 A係光復議會 B係街頭抗爭
C係國際支援

TLDR:
光復議會是守
街頭抗爭是攻
國際支援是攻

光復議會>有能力否決23條, 黑警加人工, 買武器等惡法>爭取更多時間等國際制裁/ 街頭抗爭面對壓力減少>>>光復香港尚有機會

輸議會>落實23條, 黑警加人工, 買武器>
未等到國際制裁 港共已經清算手足/ 街頭抗爭面對強力武器>全力打壓>中國香港市

街頭之路: 雖然過去一年香港街頭之路示威/遊行方式多次升級 武力上升
但事實上軍政府武力同戰術
同時係以幾倍方式提升
未來會出現更大武力 更多裝備 更多權力
(即將出現嘅23條)
除非你可以做到50%手足係勇武
有唔怕死嘅決心
否則唔可能推番政府

國際戰線: 人權民主法案嘅進度有幾慢
大家都知道 即使佢真係懲罰幾個賣港嘅官員
係已被懲罰之下 佢嘅打壓好可能會愈嚟愈大
佢操縱住官員嘅屋企人 佢哋幾乎係無野做唔出
加上 現時武肺肆虐全球 無一國家幸免
全部政權焦頭爛額
歐美短期內好難再提升對香港狀況嘅關注
香港可以靠佢嘅只有自己

輸立法會後果:
唔好話悲觀
我可以講今次好可能係香港嘅最後一戰
最後一戰嘅意思唔係香港最後打依場杖
而係輸咗依場杖香港好難再打落去
街頭之路面對嘅武力其實目前已經好絕望
如果輸立法會 緊接而嚟嘅23條
只會令打壓更強 係白色恐怖之下
戰力下降係必然嘅事 緊接而嚟嘅係政治冷漠
感受過2017 2018年嘅政治冷漠
你就知係幾咁恐怖
如果我哋輸咗2020立法會選舉 近乎係無得翻身

輸議會 輸香港
贏議會 為緩慢嘅國際戰線Buy Time 為街頭之路爭取更大可能性

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

立法會並唔係一把攻擊嘅武器 而係守住香港僅有人權同民主價值嘅最後一道防線
要改變現況既唯一辨法
就係直選過半+拎到更多功能組別既議席

講咗咁耐 點樣先可以令立法會選舉有更大可能性呢?
香港黃藍比例係6:4幾乎係已經穩定咗
可以話即使係非保王協調到最好都未必可以拎到過半
我認為除咗係非保王協調依個方法外 我地應該主動進攻
我哋如果令保王互𠝹 係有機會搶到
理想咁睇1區成功 就多1席 係0-5可能性

其實我哋都可以統戰藍絲
我哋都可以做相同嘅野呢？
現實上有號召力嘅組織都係有名氣嘅團體/政黨
而要組織我嘅計劃同諗法 唔可能由佢地出手
只可以依靠群眾自我組織

又失業
又23條
又冇民主
上街玩下班狗都冇壞

推推

睇下邊個玩邊個

Push

大型群眾抗爭係唯一出路

肺炎完左同你死過

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推推推推

push

樓主開po開左好多次 推得好辛苦
點解認真post都不及股票

多謝推post

仲有我地

推推推推推推

P牌喺連登係二等公民
跪求幫推

[超長文] 所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

Chinese virus

pushhhh

wuhan virus

push吖

武漢

推推推

無限推

好日子

欣賞巴打你咁用心解釋

P

手推

三條戰線都要打
根本冇所謂分薄咗其中一邊

幫手推

推推推
推推推
推推推

三條戰線缺一不可

Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

被捕人士被警方打至左眼失去3成視角！

香港人準備新一輪戰爭未？

渣打bonnie tong仲未俾人炒!!!!!!!

[花生][狂賀]有份起新疆嶺嘅沙田A記有同事屋企人中左肺炎然後全層照常返工

有手足出左片講還押生活，快啲入嚟cls

都係嗰句
係連登開tg一定有狗陪你入

老實講 除非打議會戰線有害姐
又唔係個個參與街頭抗爭
冇嘢做嘅點解唔搏一搏呢

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改寫歷史啊!

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

暫時得1個地方係定好佐時間，其他地區請等一等消息
元朗本地應該會盡快有

#21Mar #銅鑼灣 #721 #靜坐
【毋忘721恐襲 · 八個月靜坐 (銅鑼灣站)】
日期 : 3月21日 (六)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Source :

#21Mar #元朗 #721 (六)
【毋忘721八個月 - 元朗遊行】
日期 : 3月21日 (六)
時間 : 19:30
集合地點 : 元朗
路線 : 元朗大馬路
*請保護好自己及同行手足
Source :

#注意係遊行來，應該會幾危下。當日一定要睇實元朗哨
元朗哨兵TG :

推
所有可以做得嘅嘢都要做

［重開] 要光復香港 三條戰線係短期內真係有同等嘅重要性?

Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

未來兩星期，冇必要儘量唔好出街！

被捕人士被警方打至左眼失去3成視角！

香港人準備新一輪戰爭未？

渣打bonnie tong仲未俾人炒!!!!!!!

[花生][狂賀]有份起新疆嶺嘅沙田A記有同事屋企人中左肺炎然後全層照常返工

有手足出左片講還押生活，快啲入嚟cls

放完出黎俾樓主 改番id

報到

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

Hi推

未睇先lm

tui tui tui

推呀推呀三條線根本冇衝突

推到上熱門

Thank You

岩呀, 唔好咁易俾對家分化到

高高高

怨推

多謝大家幫手推post T.T

推呀

推上熱門

幫手啦大家 正經post無人理

無視分化post/留言由佢沉
直接推起行動post

pish pish

推呀推有Twitter未

推
做得嘅都可以做

戰線多咪多, 贏左至算啦

推佢老母！

仲有tvb任

一齊做任務打戰線

東方日報任

如果今次立會都輸
香港真難再翻身

仲有小氣到痴撚線嘅東方

兩條戰線都要繼續

聯署任

反映民意畀國際社會影響士氣

唔好咁小氣啦, 愈小氣愈要搞佢

七頁都上唔到 屌呀

啱聽

每日一篇愈睇愈興奮

想做咩？

可以同時做的

白票撚全部食屎啦,對家臥底黎

上呀

我諗最少要WIN票輸席

如果雙輸就真係食得屎
人地大條道理話香港民意

推爆佢

推文

熱門呀

和勇不分
任何有心幫手嘅手足都要支持

咁難上熱門的

啱呀留喺屋企都有好多野做到

點解今日咁難上

屌

之前有過黑警搞佢地
佢地都追擊佐成個月

白粉報不嬲好撚小氣

上

悶就唔好行山喇, 做任務啦

係咪個標題太悶

熱

門

唔理咁多光復左先算

忍住唔拗由佢地圍威喂上唔到熱門愈拗啲白票撚愈興奮，同時狂推正事post

依晚難推
太多資訊

香港都要趕記者老母走
美軍係香港空域100米
20幾單新病

啱,推

轟呀

呀

要忍住由佢沉呀

冇人推？

係依家班藍絲谷行曬，黃絲唔爭氣嘅維持唔到6:4

今時今日熱門真係唔易上...

運動未完嫁

台灣係咪有特權?
壞孩子有多D玩具

Q

加油推推推 有D心灰

比疫情拖累
出唔到去示威
谷下氣

出面一個ipad pro 28 cm上熱門

明白 推

大家要堅持

On9熱門呀

咪又欺善怕惡搞啲卒仔
無計啦本身身有屎

勁, 政府成pat屎咁都要撐

轟

係咪收咗廣告費

人呢

上熱門上熱門

係咪要我出D無人講既標題先會成功畀人屌上熱係咪要我出D無人講既標題先會成功畀人屌上熱門

唔記得重有單
話去告連登仔定高登仔

屌呀

太多hot topic無計
唔緊要呀樓主你繼續開我繼續幫你推

推到未啊!!!

Agger,諗下如果1124輸咗會點?
依家白票黨空群而出係度想拖時間

多謝你支持

攰

白票

10頁

屌唔小心拉左一下

頂你攰到用不推文

【本報訊】「犯東方者，雖難必誅，雖遠亦必誅！」蓄意中傷東方及其管理層的貼文多年來在網上陰魂不散，東方不惜花費人力物力揪出發放誹謗貼文的網民及幕後黑手，早前已成功揪出三名發放誹謗東方貼文的高登網民，他們已向東方作出賠償及刊登道歉啟事。東方會繼續懸賞厚酬，追緝發放誹謗貼文的幕後黑手；對發放誹謗東方貼文的網民亦會訴諸法律進行追討，誓要相關網民為誹謗行為付出沉重代價！

慣左手勢
覆得太快
推返

我地係咪要互相討論先會上到熱門

全民勇武可行性 = 0
立會過半數係難，但肯定大過零

Push

又真係好小氣wor

U

討論討論討論討論
推推推推推推推推

S

唔知

唔清楚
頂爆個最新,等人入來都應該得掛
感覺上係KICK RATE加討論時間

光復香港

H

討論討論討論討論
推推推推推推推推
討論討論討論討論
推推推推推推推推
討論討論討論討論
推推推推推推推推

試下佢

樓主你掛住推Po唔覆我TG

屌屌屌屌屌屌

所以黃區議員好難做
福利照拎，人照反

淨推/Push應該難啲上熱門

熱門未？

I agree with you

推post緊要啲

之前幾日都得啵

我見到

Nice to meet you

光

認真讀啦
殺到上頭喇

出動酒精搓手液打擊掌心雷

復

唔好灰心呀今晚唔得聽晚再開幫你瘋狂推

23條

搵女神酒精拖手液

On99三個字 十九幾頁都上唔到

推推推推推推推推

唔好比我二連啊

拖我

係咪我離開連登太耐...以前兩下就推到

真係幾難上
原因都唔知點解

十幾分鐘推到成廿頁都未熱門?

最高試過三連
此風不可長

真係唔知咩事 係咪連仔ban左我上熱門

呀呀呀呀

之前都好容易推
依晚難推
Kick rate問題?

咩事上唔到

點解上唔到

有咁架咩

難啊

有可能就去做啦
我地又唔係軍師冇人知做乜野先有用做咗先冇蝕底

睇心情, 同佳哥有冇心情一樣

@admin

就係唔知 我又無出bam圖

Tui

個野壞左?

推推推推推
admin係咪ban左我上熱門

有時係咁

好戇鳩
好心一間企業咪做到咁肉酸

推推推推推
admin係咪ban左我上熱門
推推推推推
admin係咪ban左我上熱門推推推推推
admin係咪ban左我上熱門

推推推推推
admin係咪ban左我上熱門
推推推推推
admin係咪ban左我上熱門
推推推推推
admin係咪ban左我上熱門

幫推！
終於有人講左一直好多人想講嘅野

不嬲都小氣

屌 本身想睇完撳上一頁就走
但宜家推極推唔到好唔份氣

推唔到...

係咪有delay咋

係喎咩事，已經唔係得兩三條友圍內傾

都有機會

熱門係咪壞左...

應該係

唔通因為出過太多次差唔多內容？

一係你真係比人ban

上到時事台熱門 係上唔到總熱門...

如果標題一樣係會
唔一樣應該唔會

AI檢測!?

咁都關事?????

721

咁不如試下另一個人改個topic repost再推

推上熱門....

可能聽日先啦... 大家都好辛苦
多謝你哋幫手推

咁難

上咗喇 恭喜

應該唔關事,呢D認真標題不嬲難引人

可能係like數問題

因為要做野
大部份都不了的態度

上咗

順民

咁我走算

三條戰線缺一不可
加埋啲狙擊任務

移民>暴民

18頁...

上到了

可能係正評少，得51個

我都覺得係

推左成半個鐘 辛苦大家

再推

打戰線呀平時出唔到街又冇街頭抗爭就開Facebook Twitter做下任務啦

短時間內多留言同正皮先易上熱門

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推上去

點解今次咁難推熱門

連連登都懶仲點旨意出面d人肯郁

應該係like數問題

推上去推上去推上去推上去

推上去推上去推上去

非常同意幾條戰線要一齊做
立法會選舉如果贏出可以俾外國睇到民意
如果輸(過唔到半數)可以大大聲話俾外國知選擧制度點唔公平
點解我地要爭取真普選
支那驅逐美國記者
我地應該乘機撥火一國兩制已死
要求取消香港關係法
23條立法亦係另一個好時機再次connect中立人士反抗惡法

其實都係留言狙擊已經唔係叫你一定要去街頭
Twitter打唔到英文RT都好丫...

真係好辛苦

個人認為疫情下，60%A,10%B,30%C
街頭抗爭/示威，可以用文宣取代住

推上去推上去推上去推上去推上去

到時藍絲反超前就gg正苦借啲意話民意推廿三條，國際想幫都冇得幫
唔係話國際一定會幫至少到時唔會得返班勇武孤立無援咁以死相搏

文宣要推多啲流動式連儂

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推上去推上去推上去推上去推上去推上去

我覺得要光復連儂牆，先可以有更加多人知道呢樣野

正確心態

立會係buy time用，buy到固然好

幫推

樓主有道理

推呀推
Twitter RT facebook狙擊tvb東方 街頭抗爭 繼續文宣 立法會選民登記

Pish

連儂牆手足負擔好重
其他手足好似以前每人貼一兩張/貼張memo都好丫
驚連儂牆被咬嘅就流動連儂啦

所以政府一開始將23條放上議會
就要動員大遊行/集會
人數要多過何妖簽名
一定要大大聲俾全世界知香港民意係反對23條
何妖簽名大部份係海外人士

千期唔好上小巴貼一貼
咁簡單 會好煩架

冇街頭抗爭做鍵戰都好藍絲發力喇

Btw 321有721集會

依加樓主就係想分薄

武肺未退我都照出
佢啲簽名同facebook買like一鳩樣8成南亞印度人

又有白冰入黎 真係好好笑

廁所貼都係仆街仲有巴士站啲柱屌等車都逼住睇

我係藍絲會想死

保持熱度

直接無視

兄弟爬山 各自努力

戰線一
泛民：全力進攻功能組別
本土：全力進攻地區直選

戰線二
和理：集會遊行
勇武：文宣私了

戰線三
眾志：日台韓
泛民；歐美澳

我要香港贏
我要手足齊
我要煲底見

推呀推

2222222

pushpushpushpushpush

仲有樣好重要
生活上與所有黑警斷絕來往 或 進一步行動 , 包括親戚 或 朋友 或 家人
從生活上制裁黑警

**記住所有警察講做文職/唔會出去示威現場都係博同情**

佢話大部份海外簽名都有香港電話
白痴都知電話可以亂填
只有藍屍先會信

身份證都可以9 up
仲電話號碼

香港有dead body可守